點睇呢20首叱咤廿大？

AGA 點只得一首

留定你地覺得值得入廿大 但又無入到既

孤雛

估唔到今次到sony威番次有3個單位入廿強
連小塵埃都入

依家得咁少歌

有幾首真心靠名氣only
無月球下的人

點解gin lee得一首

仲要係唔好聽既合唱

好簡單，唔夠fans

柏宇bb

都算正常

Kayyyy

唔好比我見到撚樣坤入10大

方皓文應該車尾9/10

明明果3首都咁好聽

實做馬入硬

求神拜佛唔好炮火同百姓一齊入10強

點解無風箏

羅賓都入到

沒有你，我什麼都不是 children song

all in 沒有你，我什麼都不是

風起了仲好過呢首

咪係 咁搞法會唔會搞到軒仔拎唔到